【校園/學生妹】我身為教師，今天，失格了。

小弟文筆唔好，希望大家接納。

多點留言 多點支持

==================================

放學後，班房內只剩下我及另一個女學生。

我慣常坐在我班房的教師座位上，而膝上卻在承受著一個女學生般的重量。

正當苦惱這個重量從何而來的時候，我發現了真相。

無錯！因為有個女學生坐在我的大腿上。

「鍾SIR，不如我地做大人做嘅野囉？」

「下。。。」

那個女學生相當嫵媚地湊過來我的臉前。

慢慢收窄至不到於一公分的距離。

我目不轉睛看著她性感的嘴唇。

啊！身為學生竟然塗唇膏，太不知廉恥了！

我應該記她一個缺點嗎？

還是應該罰留堂呢？

縱使我思想很理性，但身體卻很誠實。

當我不斷思考時，我們的嘴唇就碰上了。

我身為教師，今天，失格了。

為甚麼會弄到這個狀況呢！！！

回想不久前。。。

我先自我介紹，我叫鍾狄華，現年23歲。

五呎十吋高，黑色短髮，樣貌平凡。

當然亦沒有30cm(你懂的。。。)

作為新鮮出爐畢業生，第一份工作就是教師。

由於成績欠佳，教席難求，經過重重困阻，最終覓得這間大嶼山的中學願意接受小弟。

於是，我決定盡萬二分努力奉獻學校，實踐有教無類的精神！

有圖會更好
冇圖就搵老母

我被分派到4A班作為班主任，並負責數學科。

鄙人初次教書，如有得罪請多多包涵。

我在心裡想著並戰戰兢兢地進入班房。

儘管是只有15人的小班，女生10個，男生5個，但活潑的學生們已經分成三個黨派聚集一起。

「請馬上返回座位，現在開始點名！」

凜然的聲音響徹整個班房，不禁想著，我真有威嚴呢！

然而，學生的行為正在訴說著我並沒有存在感。

只見一個女學生看來耳朵沒有問題般似的返回自己座位。

她的座位在我的正前方，就是在教室中間最前排的位置。

她坐下後並帶點好奇的目光看著我，而其他人繼續旁若無人繼續閒聊。

看來這個女學生應該是班上唯一的好學生。

一開始的打擊的確頗大，不過能有一個好學生這樣尊敬你，夫復何求呢！

她看著我並說了一句話，大約是四個字，口形上貌似是香港常用粗言穢語之首。

由於喧鬧的班房嘈雜聲太多，我難以確認她說的話語。

但我竟然曾有一絲懷疑這個好學生會是說粗言穢語之人，我對自己的想法感到可笑並向這位女學生問話。

「啊，唔好意思，太嘈聽唔清楚，可唔可以講多次呀？」

「Ｘ你老Ｘ！」

她帶著微笑並調整音量再次說道。

啊！這個活潑的學生真的太活潑了！

而剛才對她好的印象馬上一掃而空。

華德

有甜？

加速

華德是甚麼

終於結束了。

勉強完成了點名工作及自我介紹。

由於開學第一天沒有課堂，簡單早會及介紹過後，便宣告結束第一天。

我回到教員室執拾一下。

「鍾SIR，第一日習慣嗎？」

我察覺到有仙氣的氣息接近。

我回頭看過去，原來是Miss張。

忘了介紹，這位Miss張是同期畢業的，亦是同樣第一年教書的。

身高約五呎六吋，長髮及胸，髮尾微微捲曲。

樣貌秀麗可人，由其是水汪汪的大眼睛，相當吸睛。

淡淡的妝容把把天生脫俗的五官再提高一個層次。

「可能我啲學生太活潑，我未習慣到」

「哈哈，我果班啲同學好乖喎，一齊加油啦」

語畢後她便返回了自己的座位。

張老師啊，相信即使你的學生是殺人狂魔或是精神病院友，也只會千依百順般坐在座位上「汪汪」、「汪汪」地叫。

pish